林宥嘉 The Great Yoga 討論區(4) 新郎金曲集氣區！

林宥嘉 The Great Yoga 討論區(4)
新郎金曲集氣區！

歡迎所有嘉人熱烈討論！

林宥嘉(Yoga Lin) ，1987年7月1日(29歲)
台灣著名華語流行音樂男歌手
2007年7月6日以20歲大學生的身分
獲得台灣中視主辦的歌唱選秀節目第一屆《超級星光大道》冠軍
並與華研國際音樂簽約成為歌手至今
正進行THE GREAT YOGA 世界巡迴演唱會！

巡演過一年了、謝謝每一個來過演唱會的你，
因為我只是yoga, 你們making me GREAT!
—— 林宥嘉

十年有成

MV全記錄

本post精選

魅力廣東歌篇

耳朵懷孕篇

自彈自唱魅力爆發篇

個人魅力篇

星光篇

林宥嘉FB

林宥嘉IG

林宥嘉Twitter

[b]歡迎集氣！！！

金曲直播LINK
聽日坐定定係屋企等拎獎

第28屆 金曲獎頒獎典禮 播出訊息
🔸星光大道 106.6.24（六）17：00 台北小巨蛋 南廣場
🔸頒獎典禮 106.6.24（六）19：00 台北小巨蛋

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

辛苦巴打

其實我係.....

雖然都預左唔會唱自己歌
不過都估佢唔到唱依首

路過

金曲新郎加油

邊個十年前就聽yoga

Lm

留名支持歌王

入黎支持

留名

真係愈黎愈緊張啊 5年前又係咁 又期待又怕被傷心

一定得既!!!集氣

咁快就5年 而家聽大小說家都覺得出左冇耐

我成日聽神秘嘉賓都唔覺聽左就十年啦

係小步舞曲呀！

聽日仆番屋企睇直播 集氣

時間過得真係快

支持yoga

十年老fans留個靚名
集氣歌王

嘩番到黎香港就開第四 好想快啲睇金曲獎見證yoga封歌王一刻

今晚一齊直播post

三喜臨門 集氣

依排又成日loop返星光大道啲野

舊年支持你拎新人
今年全力支持yoga

加油呀Yoga

希望十年啦 到宥嘉啦

集氣 今晚要返工睇唔到直播

追post啦 我地直播你睇

趕緊返屋企 等睇紅壇第一帥
今年係yoga一個自己行？

說話你地中意yoga唱傻子好似神遊時期咁硬橋硬馬用真音唱上去定係The Great Yoga咁用假音唱？

我會話鍾意依家既佢 無論真音定假音
yoga當兵返黎之後個狀態都好正 比起以前仲享受到首歌
所以真假音其實唔影響到我既取向
反而係佢整個演出狀態

利申:依家勁鍾意loop佢啲live片啊清唱啊

啲link多到

第一條link睇到yoga落車
就可以禁落第二條link睇訪問
之後禁第三條link睇媒體訪問區

幾點開始？

依家星光大道緊
7點開始

yoga都差唔多出場啦

Viu係咪會直播

前幾日專登睇佢個時間表又冇喎...
定係遲啲轉播?

睇wiki話會嘅

再睇多次都係冇
不過VIU確實係有係轉播個list度
可能又假日先播...

Fine

一陣開電視睇下咪知
yoga就出現啦

大學生了沒嗰次
Loop咗過百次

乜咁早開始㗎 以為8點

林宥嘉！！！！！！！！！！好型啊佢！！！！！！

有冇圖 未翻到屋企

個頭變返冇咁攣

遲左 開電腦睇先

依度幫到你

阿蓬好可愛 幫我地轉播哈哈

型到不得了 歌王

隔住個mon都聞到歌王味

係今晚架啦

呢到同金曲獎po兩邊一齊推先

冇錯

佢行紅地毯個樣

唔該晒佼哥哈哈哈 超正 後晚都係佢主持哈哈

一直望住yoga個簽名

隔離變左五迷區 過黎避下先

岩岩金曲後台 1:07:30開始 婚戒 可以很多夜哈哈哈

雖然林宥嘉好鍾意五月天
但我始終覺得連live都唱唔好算唔上歌手

唔好啊~~~~~~唔講得架~~~~~~~~~~~~~~~

帥圖洗版
角度係重點

其實我都聽五月天大嘅 但覺得部分五迷好煩
呢到講翻yoga算

真係勁緊張啊

廣告時間都好正哈哈 lulu第一個講yoga個燈牌

哇，好大膽呀你

所以只敢係依邊講
林宥嘉live正過播碟

live 個種魅力

一陣有得睇迷幻宥嘉

希望趕得切返工前睇

依家表演到第三個? yoga第六個表演

好歌手就係Live好過CD

應該大概9點前後 就到yoga表演啦

坐住車睇 yoga

好大機會9點前

好期待，早幾日先係咁上YouTube loop返沒用的傘

我都有loop哈哈

廣告後到yoga
可以開定啦

stand by 兼 集氣

嗚呀 聽廣告音樂就聽到癲

歌王

全場熄晒燈！！！等睇！！！！

再喺隔離同班五迷嘈會短命幾年
專心睇yoga算

沒用的傘

好正啊！！！！！！！

睇完岩岩好到公司，好開心

歌王就快登基

好緊張啊大佬

集氣

我驚會尖叫出聲 仲病緊架大佬

我又諗返起５年前既宣佈完之後既心情
啊～～～～～

唔會嘅

又可以j yoga把聲過下癮

一定係歌王

好型呀yoga

好緊張

點解yoga個頭咁塔都可以carry到咁型

小玲姐老左咁多

返工都推一推 歌王

十年啦大佬

宥嘉後生左

勁緊張 依家安心等頒歌王

本身靚仔+型

佢真係好靚仔乜都carry到

yoga加油！

個咀都好正

個鼻

唔後生啦
好鍾意佢

miss左段表演

藝術家味道

唔明有啲人成日講佢個鼻
明明佢十年前都係咁架啦

依家瘦左 著咩都好型
加上佢話因為婚禮做運動 所以最近應該好fit

話佢個鼻高？ 葡萄咋？

有啲葡萄友周不時就彈出黎講佢個樣
佢愈黎愈靚仔都唔得

大概幾點頒男歌手

覺得11點前就頒 或者10:45個part添

過埋阿信表演 就頒

依part好長添

啊啊啊啊啊啊啊啊啊yoga要有啊！！加油！集氣！！

過埋依part就到啦.....

後台漏網／林宥嘉太帥容祖兒狂叫！ 「爆笑觀察」秒變迷妹

記者盧薇淩／台北報導

第28屆金曲獎頒獎典禮24日登場，港星容祖兒特地從香港來台擔任頒獎人，她下台後接受《ETNEWS》直播訪問，透露有遇到林宥嘉，直說：「他今天好帥，好美！穿著西裝走過來，整個感覺好帥。」被問林宥嘉是不是理想型？她馬上說：「對！」大方示愛。

容祖兒這次來台2天，24日在金曲獎上頒發「最佳專輯裝幀設計獎」及「最佳音樂錄影帶」2項大獎，25日搭飛機回香港。這次在典禮上遇到林宥嘉，兩人在後台稍微聊了一下天，容祖兒受訪時說：「不知道是不是結婚的關係，整個人容光煥發，從那個頭髮這樣飄、還有西裝、這樣走出來...整個好帥好美！」觀察超細微一秒變迷妹，直說林宥嘉就是他的理想型，更希望他能一舉奪得歌王，被問有合照嗎？容祖兒笑說：「我在心裡跟他合照了。」

事實上，林宥嘉上週在香港舉行演唱會，原本想找容祖兒擔任嘉賓，可惜容祖兒時間恰巧沒時間；這次容祖兒為了頒獎準備2套服裝，第一套綠色薄紗隱約曬出美胸、美臀，第二套則是白色長禮服，她說：「這套就是比較隨性，比較中性一點的。」

哇 好彩佢唔得閒姐

覺得the great yoga個feel同佢好唔match

本身嘉賓原來係佢

真係好彩

作為容祖兒fans都唔想佢做嘉賓

容雞 好撚彩冇黎
如果唔係我實噓爆兼執嘢走人

好緊張啊，廣告之後就係喇！！！

沖緊返屋企睇

黎啦

啊~~~~~~~~內心尖叫中~~~~~~咩結果都頂唔住啦

要快啲啦喎

jj不如唔好講嘢啦 好緊張

個心就黎跳出黎

啊啊啊啊啊啊啊啊啊驚驚

唉

屌

大同最後一年啦 yoga有下次 有下次

好傷心 潛陣水先

林宥嘉要等到幾時先拎到呢個獎

最唔鍾意聽到依句

直面啲諗 可能拎咗嘅話佢會仲大壓力呢

潛水

覺得佢好sad好失望

明明覺得今年個勢造得幾好

已經熄撚咗youtube

咁多隻碟嘅concept都做得幾好
今年連埋the great yoga
真係已經去到好成熟

唉唉唉

等下次 聽到方大同嗰下心都碎埋

難聽過粗口

點解唔可以雙囍臨門

唉...

好傷心

仲要等到幾時

yoga說大同實至名歸恭喜大同
多謝咁多歌迷黎現場 隔空擁抱一下

咪係個邊嘈啦
歌迷都覺得自己歌手值得拎 嘈黎有咩謂

喂呀

無錯 雖然見到有人講野低質都好想嘈
yoga 啊

又唔知要等幾耐

yoga bb

咁大同都值得拎嘅 咁諗已經比較好

其實方大同都值得拎嘅 但真係好失望唔開心

算啦~~~都係個句 覺得yoga一轉公司就會到佢架啦

但覺得佢唔會轉 覺得華研好似佢第二個屋企咁

所以我都冇期待會發生
根本冇可能會轉

唔該KIKI令YOGA開心返

冇華研冇佢 點會轉

開放 負能量區
大家可以一齊黎唉下
之後唔該去yoga ig fb 微博度俾返正能量佢

好想講睇到化

但係又覺得好唔抵

我估連YOGA 都唔知自己要再做D咩先可以拎到呢個獎.

唉.

林宥嘉既金曲獎得獎紀錄：
最佳國語男歌手獎 ０
最佳國語專輯獎 ０
最佳新人獎 ０

要加埋入圍次數嫁

大同都入左五次圍，仲要收山先做到歌王，
Yoga三次姐,下次實得

佢美妙生活已經值得贏呢個獎
可惜始終爭咁啲得獎運
唔緊要！
祝你做個幸福的新郎！

大小說家最有機
今次第2次

不過拎唔到獎又唔代表d咩既
會繼續聽佢d歌

唉...好失落
睇到佢真係好緊張><
唯有等kiki呵番佢

等到佢隻碟唔係大熱個陣就有機會

今次真係吹得太勁

算啦大同最後一年
Yoga仲有大把機會拎

原來係大敗

yoga唔好唔開心
呀！屌！

唔緊要啦 大把機會

所以話賽前預測真係信唔過架
好想同yoga瘋狂開演唱會 嗌爆全場

班評審一開波就無諗過俾你

同以往一樣

接近一致通過

下年唔好做音樂 努力做人吧啦

咁老實講 作為Yoga死忠都係覺得方大同係實至名歸嘅
唯有希望唔好打沉Yoga 希望呢次失落會令Yoga再進步 未來拎一次超有說服力嘅金曲歌王
Kiki要鼓勵佢啊

大同係值得拎既
如果講唔抵 咁大同確實都應該要一早拎添
只係作為fans緊係想yoga拎啦 特別係今年真係咩都岩岩好

講完票數出黎會唔會打沉yoga

點解啲神級歌手拎歌王既路永遠都咁艱難 jj當年又係咁

希望佢唔好care啦 輸左就係輸左
加上大同入左6次又最後一隻碟
評審投俾佢都好正常
有時獎依架野真係靠啲運氣

好驚yoga聽完投票結果灰機影響婚禮心情
希望佢唔好被打沉 金曲獎係要等下嘅 下次俾心機

好難唔care嘅 煲到咁

啲人都話見到佢好想拎
但其實係佢知道fans都好期待佢拎到
佢又好想我地可以為佢驕傲
次次都咁講
所以其實我都唔鍾意啲fans成日講金曲歌王
搞到佢次次都勁大壓力

到kiki出手既時候啦

最暖既佢

好暖

真係眼濕濕

好撚傷心

miss左表演既可以j住先

未搵到full version

拎太太

生一打給你 聽到呢句都冧哂

痴線 sweet到打冷震

真係好 依家唔使再好似5年前咁擔心佢一條友傷傷心心咁
有拎林太太陪住佢

抱啦大家

頭先見到有人話yoga被迫害其實我幾唔開心 點解要咁諗
而家仲要比人覺得yoga fans唔理性

上連登咩都有架啦 理鬼佢啦
係fans既知道咩一回事就夠晒
剩係想下次再一齊high爆紅館

係你地咁好氣回完又回

係fans都理解唔到點解咁講
我反而想佢出cover碟

cover碟我還好啦
佢上節目唱下我已經心滿意足架啦
已經兩三年先一隻碟 又間唔時有出新單曲
之後仲要生仔 唔好晒心力係度啦 我想要新專輯咋

Cover碟好阿 好似jazz channel咁既style既碟真係好正

狂loop拎太太個句 #生一打給你
真係sweet到即刻覺得哄到yoga開心晒
過埋今晚好啦 聽日可以將情緒轉去結婚前夕啦

第28屆金曲獎 林宥嘉 - 沒用的傘 表演
1:33:06開始

謝謝樓主

生一打給你
唔好走數啊拎太太

唔想訓教 係度戴住耳筒聽歌

好想要新專 但我諗佢咁忙巡迴又有排未完
最快起碼要下年年尾

今年冇架啦
我諗真係要睇下佢個bb幾時生出黎

覺得下年好快會宣佈有喜

新聞仲要報d人話yoga簡沒用的傘簡得唔好，好多差評，好痴線

因為小眾左啲?

夜晚開住黎瞓一流

冷門 同埋 覺得唔match 個效果

其實係有一部分既人話宥嘉唱冇問題 但首歌唔好聽
不過一睇到佢唱依首就預左啦
其實首歌真係愈聽愈正架
見到好多音樂人都贊個表演正夠晒啦

宥嘉禪聯金曲第一帥

口的形狀個version 聽到心都拿埋 。 呢個version 感覺又唔同 兩個都like

第一帥係基本

識欣賞依首歌既人都會鍾意依個表演
我都係口的形狀先第一次聽到
之後就成日上網搵片loop啦 Dvd

佢地其實係咪想要返國際漿

好好吃飯吧 20170625：第04期：林宥嘉曝嬌妻秘事

＜2＞

林宥嘉為了infinity這段表演實在太拼，
禮拜四據說一下飛機直衝小巨蛋，
為了配合浮空投影，
第一天光是技術彩排就花了近一個小時，
林宥嘉也真的就在旁邊等候，沒有絲毫不耐，
要走在全黑又細長狹窄的高台，
其實有一定的危險性，
還要一邊唱，一邊在腦海中計算走位，
歌手、表演者、還有投影畫面才能完美搭配，
沒想到林宥嘉接受幕後花絮訪問時，
不好意思的說，

整個演出最困難的部分就是...

他、怕、黑！

（這段太好笑，應該連剪三次才是）

但認真說一句，下週一要辦婚宴的新郎倌，
人生大事暫放一旁，
彩排加演出連續三天小巨蛋報到。

你知道，他把這場演出，

看得比什麼都重要。

尋晚瞓唔著嘅時候睇過下導演嘅background
真係來頭唔細
啲lighting同effect睇到五體投地 佢真係好勁
讀media嘅我都想學下佢點整
Yoga花左咁多心機綵排更加抵讚

可唔可以講解下

倫敦中央聖馬丁藝術暨設計學院劇場與多媒體碩士；國立臺北藝術大學戲劇學系畢業，主修導演。創作以影像與劇場為核心， 2013年以劇場作品《空的記憶》獲世界劇場設計展「最佳互動與新媒體」大獎，影像作品曾多次入圍台北電影獎及參與國際影展。現為狠主流多媒體負責人、狠劇場藝術總監。

在創作之外，連續三年執行數位表演藝術節幕後紀實影片及【跨域控】專書編輯，並曾統籌青年跨界創作者聯繫網絡，籌辦相關聚會及議題討論，致力於台灣數位表演藝術推廣與教育。

入到北藝大已經屈機 仲要喺英國讀埋master
同埋攞埋四年先搞一次嘅世界性劇場設計獎
台灣之光

原來咁勢利架
琴晚如果係現場睇就仲正啦

yoga勁暖 原來lulu未訪問佢之前
一去廣告 佢就即刻起身搵歌迷抱抱

大迷弟都好幸福架啦
大同上左台之後 阿信即刻指指心指yoga鼓勵佢

好暖 想喊

新婚大日子
今晚6點有野睇

等睇文字直播

Yoga結婚了

六點有YouTube直播

我知呀 未必睇到

我估應該都係得出黎媒體訪問個幾分鐘睇
唔知kiki會唔會出埋黎呢

估唔到會有直播 ， 又可以睇佢地曬幸福

睇咗幾次段片
仲有一段係佢地講黃色笑話
但睇得出佢地好想見到yoga拎到

睇到有新聞寫伴郎小宇 伴娘郭靜

想睇嘉賓

post定幾條link 以防萬一lag機

thanks

宥嘉結婚了

未有得睇嘅

係囉

實遲啦一堆明星

依個有得睇

應該差唔多黎料啦

冇data都照睇

有排你睇喎 定到佢地出黎先同你講

岩岩有媒體FB回左大概1830開始

收工用唔到wifi睇 有排先翻到屋企

但依家有工作人員出左黎講野

好 衝緊返屋企

嘉賓黎啦~~~依家伴郎伴娘

幾忙都要係公司睇

郭靜件衫

今日啦啦淋做晒啲野衝返屋企睇

我認佢唔到個樣

比一出道果陣變左好多

唔係我印象中既人黎

到佼哥啦

陶子姐先

陶子姐！

曲老師

條裙幾好睇
曲家瑞對鞋咩事

佢對鞋

我都想講對鞋

個個都講生B
睇黎好快就睇佢做爸爸啦

但真心講 曲家瑞保養得算係咁

小Kiki 小yoga

百發百中

夜夜春宵

以為聽錯 真係動力火車

同公司架嘛

FB fanpage有好多圖睇

盒喜餅好靚

依條link都幾清

有得睇菜單

SHE係咪會壓軸入場

好耐冇見王子 幾靚仔喎仲

王子件衫

一打 聽日標題肯定個個都祝生一打

SHE!!

好靚

王心凌

其實點解要直播

自從有左fb live就好興啦
都好啊 對fans既一種貼心

不過入面係冇得睇既

條裙好啱佢
好似又瘦左咁

星光一會唔會好多都黎晒呢

謝震廷

真係好似方大同

做未來歌王

好想快啲睇yoga同kiki出場啊

好多圖

好靚好拎太太

好想要啲卡

YOGA KIKI！！！！！！！

痴線架 甜到爆

好靚
btw kiki咁樣有少少似林心如

有時又好似hebe

live完鳥

一陣應該有入面既相睇呱

kiki婚紗好靚

希望有婚禮cut
但見到謝震廷同邱澤真心正

黃子佼表示婚禮沒有特別準備表演橋段，但是新人會公布沒人看過的求婚影片，至於包多少紅包？他透露是五位數，還說：「包個大紅包，520一定要啦。」

好想睇啊!!!

《蘋果日報》 林宥嘉與丁文琪今晚婚宴，星友齊聚喝喜酒。他師姊S.H.E在Ella產後75天首次合體現身，當媽的Ella難得包緊緊，更祝福「希望他們快點有愛的結晶，他們很適合有孩子」，並透露生子秘方是「享受每個當下，enjoy it！保持高漲的慾望」，Selina附和「不要成為Machine!」，而Selina表示「希望他們永遠像此刻如此幸福」，Hebe笑喊「祝福你們」！ Ella產後首次公開現身，被關心退奶沒？她表示已經退奶，只打算餵一個月？Hebe則虧媒體：「在人家婚禮關係別人的奶。」3人讚林宥嘉夫妻郎才女貌，生出來小孩一定很可愛，Ella笑說自己肯定要再生，「我會再生，一對就好了」，Selina 則建議林宥嘉、丁文琪放輕鬆享受做人過程，Hebe補一句：「就像做音樂一樣，不要在乎金曲獎。」

而林宥嘉從《超級星光大道》發跡，陶晶瑩一路看他成長，今攜老公李李仁前來祝福，她說：「早生貴子，提修他們人生從雲端跌到人間，如果生氣千萬不要打臉，動口不動手，大家都靠臉吃飯。」李李仁則祝他們相親相愛、百年好合。

黃子佼表示：「很開心幫自己的妹妹當主持人，我其實很排斥當婚禮主持人，畢竟是不熟的領域，但妹妹開口我一定答應，今天剛才北京回來，明早又要趕回去，她在我比較低潮時陪伴我吃飯、打麻將、唱歌，那時蠻擔心她，她是個有主見、有想法的人，丟回歌壇想必還是個玉女，恭喜她找到志同道合的宥嘉作為伴侶，剛才看影片就快哭了，祝福他們！」黃子佼表示婚禮沒有特別準備表演橋段，但是新人會公布沒人看過的求婚影片，至於包多少紅包？他透露是五位數，還說：「包個大紅包，520一定要啦。」

任爸祝新人雙雙、萬年富貴，由於新娘曾為要為林宥嘉生一打，任容萱說期待看到林宥嘉和Kiki「一打」的孩子。曲家瑞笑喊：「祝新人今晚進洞房，第一發就中，百發百中！」

鬼鬼是首次參加藝人朋友婚禮，她很緊張不斷問朋友「要穿什麼」，特別買新衣到場，紅包則是心意，不透露。她和Kiki相識近6年，是黃鴻升的朋友牽線，她笑說「Kiki變活潑超多的，很羨慕宥嘉能娶到這個好老婆！」

孟耿如一身透視裝大秀美腿，因為黃子佼關係認識Kiki、林宥嘉，被問是否來見習婚禮？她說：「我前幾天才參加愛紗婚禮，最近太多婚禮，不敢去想，婚禮有太多種方式了。」何時輪到她結婚？她則回：「好難回答，不會這麼快，30歲之前一定會做這件事情。」問她要生幾個？她說：「生一打會滿累，生2個吧。」

王子表示：「kiki和宥嘉這個組合很夢幻，祝他們生一打孩子！」他和Kiki相識許久，至於什麼時候輪到他？他笑回「等他們生完一打再換我」。炎亞綸臨時有事，缺席婚宴。

入面段片！！！好想喊啊～～～～

睇到流馬尿

好似冇
進場果段

真係好感動

佢一索鼻我都索埋一份 好開心啊

好感動

這是全天下最完美的陣容
佢地兩個真係令到對方變得更加好更幸福
期待小yoga同小kiki

不停有長啲再長啲既片睇既

今晚一次過j曬佢

慢慢J

Kiki有啲似李佳穎
滾動

原來佢喺信義區搞
同佢好近

[url]
[/url]

求婚影片

Kiki好靚女呀

睇唔到

+1

去搵陶晶瑩FB

睇完更加覺得結婚離自己好遠

見到賓客們post出黎嘅相
Yoga笑得好甜好幸福

佢係日本party個度又係笑得超甜

SOSAD
點解佢地可以搵到對方咁幸福

不得了完全

感動到呢

返工好忙都要睇，好開心

本身諗住係青峰做伴郎,
不過係小宇都好開心

青峰因為休團緊 所以yoga冇邀請到佢地黎
不過佢地都一早私底下聚會過架啦

救命 好幸福呀
成個婚禮都好好好好靚

救命呀 好幸福呀 點先搵到個好似佢地咁樣令對方更幸福既人

佢地真係好幸福

睇完求婚同日本個party兩段片
真係覺得佢地兩個好sweet好正
所有裝飾setting設計都好適合佢地
宥嘉搵到拎太太真係好幸福

同埋佢地曬幸福得黎成件事真係好自然好sweet ，唔會覺得佢地好做作。
佢地以後都會好幸福

搵到個相愛嘅人已經好難

又要相愛又要互補係難上加難

個誓詞感動到仆街

係現實中真係好難搵
所以先顯得佢地咁幸福

好SWEET KIKI好靚

希望Kiki同yoga 幸福快樂 快d生夠一打

不過可唔可以keep住出歌
黎近yoga參加一個戶外綜藝節目

大陸？
佢好似都新代言左個飲品廣告

林宥嘉婚後並沒有過多地沉迷溫柔鄉，而是馬不停蹄趕往美國參加一檔名為《帶著音樂去旅行》的真人秀節目錄製，而這也是林宥嘉第一次參加戶外真人秀。

據了解，《帶著音樂去旅行》是一檔環球旅行分享音樂人生的音樂旅行真人秀節目，邀請不同風格的音樂大咖攜同小鮮肉前往全世界，分享他們在旅途中的見聞感觸，煥發音樂和靈魂的二次光芒，以及對新的生活方式的渴望。該節目此前已曝光的嘉賓有Selina及其妹妹任容萱，之後將陸續公佈其他嘉賓陣容，我們一起期待一下。

林宥嘉自出道以後，一直在音樂方面有著突出的實力，卻鮮少見他出現在綜藝節目中，對於此次戶外真人秀，歌迷也紛紛表示很期待，並激動稱道“簡直是活久見”！

好似幾正咁 yoga都係岩上啲有音樂性既節目

點解華研咁鍾意推啲歌手去拼盤con
7月15號係深圳有演出

正 仲要引用殘酷月光歌詞

又掛住yoga 係youtube度開演唱會啲fancam睇
真係好鬼正啊
下次有排先見到佢

好想the Great Yoga 出碟

林宥嘉生日快樂！

啲片好正 重溫十年既佢 啲回憶返番晒黎

三十歲了

生日快樂 希望好快改口叫林爸爸

agger

痴線架 拎爸爸明明仲成個細路仔

林宥嘉生日快樂

原來去左New York 拍，好想快D睇

Yoga個生日蛋糕好吸引

你個細定大個個先

Why not both
這蛋糕那麼甜 你一定做得很辛苦~~~

嗚啊好想要

差啲忙到miss左 叫左個fd幫手 希望買到

唔記得買，有無成功買到？🙁

好似未出結果喎 不過真係難過搶飛
得個二百人又最多買5+5
我狂f5兩分鐘就三百個cm 唔使一陣破千

岩岩睇一睇 原來kiki回緊
仲未回我fd 希望買到啦

喊同時搶唔到
有冇人願意賣出 可以詳談

呢到有冇人買都成問題

我諗得我地幾個想買

Off topic
艾怡良好撚正呀巴打

不嬲都正

見到一堆人求帖

我們的總和 寂寞無害 正到仆街

呢兩首正野

識嘢呀巴打

最尾個句 喝拎

個句笑左 又有新歌

香港有無得買到

我都想知

新廣告首歌係台語歌？

係

平時唔鐘意飲純粹喝都好想飲

冇錯 明明都唔飲都想買

我們從未不認識 本書出再版喎

買

但佢個枝係咪透明樽黎

邊到有得買

好似係簡體版再版？ 我見佢剩係係微博宣傳

簡體版真係平到

透明樽啊

咁到底香港有冇得賣呢？

天將明好正

覺得無，留待去台灣個陣買

Yoga成日repost fans啲片/相 好正

下個禮拜去買

硬係覺得Yoga會好似椎名林檎咁會組樂團 同韓立康

其實你當佢地係都得架 The Great戰隊嘛
不過人地本身都有隊band又幫其他人做音樂
未必真係再黎多隊綁住自己

咁就一個月了

我琴日都有諗

仲loop緊個演唱會playlist

loop到下一個巡演
或者等到佢出新碟

我都有諗起 咁快一個月

Yoga ig張新相好靚仔

今晚佢上台同楊丞琳領獎個part仲靚仔

好掛住佢

幾錢

條to be continued片搞到我勁掛住佢

睇完之後 我剩係想知佢幾時出DVD!!!
未出住既 黎多轉紅館都得

如果出 我想佢好似神遊咁出 咩歌都有得聽番

今次應該有啦呱 拍到咁高清

廣州場

開始好多人放飛 唔使一百蚊張 心思思添

俾你講到心思思

驚佢係每人出黎唱一兩首 其他時間係j間公司

咁拼盤con其實都預左唱3456首歌既

依家先睇到後援會有飛派
半個鐘前姐都冇晒

痴線七十個comment

我都係留個comment博下有無

冇哂朋友要的自己睇，所以有多一張今晚既飛

要既tg我：Cra9zy

啊~~~我今晚有野做啊

等你上黎匯報

8月27 亞洲國際博覽館
1. 眼色
2. 兜圈
3. 壞與更壞
4. 說謊
5. 自然醒

今晚好正 多謝yoga琴晚十一點幾開完 濟南演唱會，今朝為左避免颱風cancel飛機嚟唔到香港，轉登四點起身轉飛廣州坐三個鐘車落香港

the great yoga之後 應該會有一輪小型巡演 會有香港呱
好驚好多人同我搶飛

應該唔喺到 等大家睇埋我果份

搞咩唔係度

唔喺香港讀書等我放假先黎香港啦不如

飛返黎睇

機票錢夠我睇好多次yoga

每日都諗爆頭寫咩

歌單 會唔會就係......

我唔係好鍾意

壞男孩concept嘛 當轉下新look ok啊

Mk得黎都幾型

十年前佢有留鬚喎
利申 最鐘意佢美妙生活個look

好似話佢以前個頭成日轉色架嘛
係做左歌手先覺得要做個好榜樣唔染

the great yoga 澳門場

好抵屌 最平有$280

仲有邊度買到$280飛

應該好難買啦嘛?

今晚睇

就開場啦

今日去咗睇澳門場，澳門嘅氣氛我可以用尷尬形容，係去到後半段先叫好返少少，全場超級多應該係攞贈票入場嘅酒店住客，有啲阿叔阿嬸根本連林宥嘉係邊個都唔知，仲有個喺門口拎住佢張飛同黎明海報合照，入到場前邊直頭有人喺度用電話打麻雀，有啲人瞓覺，簡直破壞左呢一場演唱會

我反而同你調轉喎
坐係係一堆飯附近 大家都一開波已經勁high
不過開場下面係靜啲既
去到電音part之後氣氛好好多 又跳又叫

我個邊氣氛唔錯 起碼側邊啲人都一齊high
竟然唱心有林夕

前面個大陸佬全程玩電話，啲光射住晒 仲周不時自拍
好彩玩到電話0%關機就走

做爸爸了

一索得男

下次見佢可能就係個老豆啦

想要簽名版嘅要快手啲

有無人之前訂過碟，喺係邊到拎

愛錯好好聽

今晚係高雄既